［警黑一家親］用元朗黑社會掩護中環開槍

大家注意！！！